## Тестовое задание

Проект реализует некоторое количество интеграционных тестов на заглушках для несуществующей бизнес-логики.

Задание - написать бизнес-логику таким образом, чтобы тесты перестали падать.
Код тестов и заглушек менять нельзя. 

Стек:
* Spring Boot 2 (cloud-contract, feign, netflix);
* JUnit 5

---
#### Бизнес-задача - обогащение CSV:

Дан csv-файл, каждая строка которого соотвествует клиентским данным. 
Необходимо по каждой сформировать запрос и отправить его на внешний endpoint. 
По результатам надо сформировать новый csv-файл, содержащий обогащенные данные.
---
#### Структура входного CSV-файла:
* FIRST_NAME,LAST_NAME,MIDDLE_NAME,CONTRACT_DATE

---
#### Структура выходного CSV-файла:
* CLIENT_NAME,CONTRACT_DATE,SCORING

CLIENT_NAME - это строка ФИО в формате "ИМЯ ОТЧЕСТВО ФАМИЛИЯ"

---
#### Структура запроса ко внешней системе:

* CLIENT_NAME - строка ФИО в формате "ИМЯ ОТЧЕСТВО ФАМИЛИЯ"
* CONTRACT_DATE - строка с датой в формате ISO_DATE

---
#### Структура ответа внешней системы:
* status - статус ответа;
  * COMPLETED - запрос обработан успешно, скоринговый балл получен (возвращается с http-кодом 200);
  * FAILED - ошибка при обработке запроса (возвращается с http-кодом 500);
  * NOT_FOUND - запрос обработан успешно, данных по клиенту не найдено (возвращается с http-кодом 200);
* description - описание возникшей проблемы при неуспешной обработке запроса;
* scoringValue - значение скорингового балла, возвращаемое при успешной обработке запроса.

---
#### Краткое описание решения:
`ru.rgs.csvparser.service.EndpointService` - интерфейс, который делает запрос во внешнюю систему.
Принимает на вход `ru.rgs.csvparser.api.Request`, делает запрос на localhost и возвращает `ru.rgs.csvparser.api.Response`.

`ru.rgs.csvparser.service.CsvParserServiceImpl` читает все строки из переданного файла (преобразуя в `ru.rgs.csvparser.api.CsvInput`). Далее для каждой строки формирует запрос отправляет его в отдельном потоке.
По результату ответ сохраняется в `ConcurrentMap`, где ключом является номер строки по порядку (для формирования выходного файла в нужной последовательности).

После ожидания окончания выполнение всех потоков, по сформированной `ConcurrentMap` создается выходной файл.